有冇人今日會買理的中童口罩？

個size大人都岩

其實係

兩盒 thx 😭🙏

2盒 thx!

2盒thx

我岩

大岩蛇

我以為彪哥又改左名

大岩剛